Tải script cài đặt về máy với lệnh bên dưới
```
wget https://gitlab.com/hungmv/openvpn/-/raw/main/openvpn-install.sh
```
sau khi tải xong chạy lệnh
```
bash openvpn-install.sh
```
Sau khi cài đặt xong, trong thư mục hiện tại có file user.ovpn, tải file này về máy để import vào app openvpn

Chạy lại bash openvpn-install.sh để tạo thêm user


Kết nối vpn:
sử dụng phần mềm ftp tải file user.ovpn về máy

sử dụng FileZilla Client https://filezilla-project.org/download.php?type=client để tải file ovpn về máy

Tải app openvpn connect về máy và import file user.ovpn để kết nối

